高登仲叫自己做「全港最受歡迎o既電腦資訊網站」，有無犯商品說明條例？

今時今日仲有人上高登架咩

早洩哥幾時肯改返個網站名

個o既字真係人唔笑鳩都吠 嘅

高登係咪出唔到香港字